527已有直播, 旺角,夏愨道已出大量防暴

PUSH

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
0700 金鐘站海富中心對開至立法會情況。